[唔係玩嘢係認真] 靚女真係好難有拖拍

首先我唔敢話自己靚女 只係樣子叫做五官端正
但我發覺係好難有得拍拖..
我試個有個男仔同我講因為我靚女覺得無安全感似玩玩下

其實我都係想有個陪下.......
因為外表搞到自己好似啲情場騙子
無仔信.... 唉

大佬你唔好咁痴線啦

邊有難 真係靚 個個都想吉啦你啦

痴孖筋

一定有好多人心諗我 但我真係覺得好唔開心
我係個廿歲出頭既女仔 168高100磅白白淨淨長頭髮眼大大鼻高高新識會俾人話靚呀女神呀果D
就係果D生得好少少但又唔係靚到做明星果D
我自己對呢D靚呀女神無乜感覺 我都係覺得自己係普通人一樣姐

男人老狗覺得自己靚女係難搞啲既

笑到japjap聲

我真係覺得好唔開心 醜人話樣靚利多於弊 so far我都唔覺得囉

人如其名 果然係個癲婆

禾刀系

的確呀，莫講話靚，正常嘅女仔都好多人追，排到街尾咁滯，鬼知道下一秒你會唔會選擇一個條件較好嘅男仔咩

佢連你係靚女定蒲妹都未分到你又信埋一份？樂意受騙？

再講，睇你咁形容，完全睇唔出係靚女所講既說話

其實我個煩惱同你一樣 ，但我係巴

On99

覺得無安全感似玩玩下,係條仔呃鳩你嫁炸.靚女俾人覺得係PTGF(尤其做MODEL會出SHOW個D),俾有錢仔溝,D仔唔想帽同俾人收兵,所以唔敢追先係真相呀.

好唔happy囉

啲人話香港係文化沙漠
而家咁睇根本就係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post
都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
真係好純真好超脫

應該唔會有熟人認出得掛

首先我唔敢話自己靚仔 只係樣子叫做五官端正
但我發覺係好難有得拍拖..
我試個有個女仔同我講因為我靚仔覺得無安全感似玩玩下

其實我都係想有個陪下.......
因為外表搞到自己好似啲情場騙子
無女信.... 唉

小妹認同

有自信系好事 哈哈哈😁

係呀樣衰先容易有拖拍呀

整容咪得

同我拍or fuck off

wtsapp me

絲打你真膠定假膠

pmed

如果係真膠都幾有趣

真心啊
今年29喇

29都無拍過拖？

真 癲婆

冇可能
據我所知稍有姿色既女仔出下街都會俾人抄牌
今時今日香港男仔不知幾進取

有無可能無人追

你食左藥未？

仔通常唔追靚女
不過你唔靚都無人追就好有問題

系你老母

我明呀 我仲靚女過你

你好正 想扑你

熄左燈係床諗住碌陣連登訓
俾你嚇親

了解咗先^^

塊面算大，個樣好惡好串咁

啲毒男話我似冰山

睇到我心仔都離一離

真

利申：靚女too，都知樓豬勁靚女，靚過我幾條街

幫你搓返個心肝仔(¬‿¬)

吾系甘架

你可以主動識多啲人架嘛
機會都大啲啦

樓主成日去街市買餸？

起完底就知假膠

你一時有男朋友一時無拖拍你想點

3頁一張圖都冇

有啲似我ex嚇左一嚇

心動了

我的虛擬男友ᵔᴥᵔ

[唔係玩嘢係認真] 靚仔真係好難有拖拍

禾刀想再靚女啲

去下d興趣班，要2人一組既，就搵個單拖既識下朋友先囉

你個名

小說話多做事 我鐘意

平時有冇做開運動，做運動最易識人

會上癮

夠鐘食藥未？冇照你話你似王菲都得啦 睇你個名就知你係死癲婆一名 成日對住塊鏡講 我係靚女 但其實醜撚過隻豬🐷 心腸仲毒過條蛇 搵鬼同你拍拖咩！

屌你啦養和b

作為一個靚仔 身同感受

仲以為連登得柒毒無知音!!!

Yenny

紋眉 植眼睫毛

差少少 最後一步
又未夠瘦

a...

決定的起心肝借錢整容

一睇就知包面....
包面又點靚女....
包面多數肥.....

有咩方法可以識到樓主

痴線好瘦....

其實靚仔咪又係 唉

Gogogogogo
瘦要整好貴
骨架又冇得整

其實會唔會係性格累事?

乖仔
斯文白淨
有d怕羞
岩唔岩

真係po自己樣癲

收皮啦 死港女 瘦到吸毒甘 我係你死撚咗佢算

我好明

連登柒毒點會明白我地心靈既空虛

點先高到10cm

未癲到咁

拉骨

咁都無拖拍 無天理吧

收皮啦字都未識打-.-我係你死撚咗佢算

樓主你可能鐘意靚仔

4個冇俾人抄過牌既絲打留底負皮

上幾個post先話自己21 依家又29 你大得咁快

係咪高得制？ 你知港男通常都170
大部分都鍾意150

咪淨係想呃蝦條囉

假膠

樓主我好心收留你啦

樓主無人要你我要你🥰🥰❤️

此回覆來自你老母個臭閪

聰明識睇人識笑嘅靚女天下無敵

由你老母個臭閪發出啊on9仔-.-

唔信樓主無拖拍 十成九眼角高

係呀 咪淨係想吉你囉

留底tg, 我溝你

多數係要求高

你人如其名喎

請善用起底功能

樓主邊有168呀
你同新春袋差成大半個頭
差成16~17 cm 就有

好多層眼皮 不了

屌你老母又你你個假膠

YANNY?

係 好撚正

我好憎yanny

Heidi正好卵多

行街見過佢哋offcam yanny自己on99笑住玩 heidi藐嘴藐舌就無好感

齋睇樣一樣咁靚但yanny多多份無厘頭on9

我信你，可以同我拍拖嗎？

夜啦

盲既死返去高登啦⋯⋯

溝女囉

盲既死返高登啦，一早貼左相啦！

去醫院打斷雙腳既腳骨，護士會每日同你拉筋拉4個鐘，一年後可以高5cm ，香港得好少人可以忍痛忍足一年完成到呢個手術。

1. 藝人主動埃埋去應該樣唔差
2. 扣埋頸喉鈕 = 基督徒

開埋po搵sp 係仔都覺得你玩玩下啦

點解你會估到嘅 天啊🙏🏻

on9我問下點解有啲柒頭都有sp 係撚我想搵牙

到d男仔揾你 你咪又覺得個男仔唔啱你 話講feel wo

一開頭話自己廿歲出頭 跟住話自己29

表情撚都冇人屌
Child登

可叻叻牙里ocf^-^

我反而覺得出黎做野好難有拖拍
未必係個樣既問題

7分

自腸 唔好意思囉

有同感
個個有好感既男仔都會覺得你好多人追
其實一個都冇呀！
我宜家個男朋友都係自己去追 佢仲好驚訝覺得我應該有好多選擇 點解要揀佢

搵我

So sweet

人如其名

就算身邊既女仔朋友都會覺得有好多人追你 收好多兵但我每日番工就見住佢地同男仔whatsapp 我個電話就響都冇響過

前日27歲
今年29歲?
時空跳躍?

吊你老母 死撚開啦臭閪 出街未撚望人著乜望撚到奶埋泥呀 唔撚知醜死八婆 識你架？邊位呀？乜水啊？傻架你？我著乜關你臭閪事咩 白鳩痴你都

樓豬老牛聲

你難拍拖唔=靚女難拍拖，唔理你個樣係點都好，你搞錯晒件事先係你無拖拍最主要原因

鬼叫你地收兵？

樓主都幾有自信

我入街市一轉大把人叫我靚仔㖭
門面說話唔好太認真

表情撚

［唔係玩野係認真］男仔睇完幅圖 再加樓主既對答 係仔都走人啦

其實有時唔關樣事，就算你個樣唔標青，只要你比較social嘅話，身邊多啲啲女仔fd，人哋就以為你係playboy

yanny? 偷圖

樓主我蝕底啲要左你

咪借刀啦

我識一個女仔條件同你差不多，永遠唔會單身超過三個月，其實係咪你唔主動咋

留tg

乜又係你呀陳生 ，我信你架

借刀笑死我

貼全圖我就信你

認同樓主
我仲誇張 新識既人都讚好靚好靚
我返工做野成日見到客 之後比啲男人成日偷拍（好彩so far未比人擺上連登⋯）
啲同事又話遲早比人睇中幫公司拍廣告
但事實上我係勁低調既女仔 個人又摺又毒

其實有啲羨慕啲女仔可以咁冇尊嚴 面皮成尺厚 走去public ig做kol/做收幾千蚊出街食飯既ptgf

blocked, 睇依啲垃圾內容真係浪費人生

仆街笑撚到看更拍門叫我靜啲

多數靚女比人感覺好難接近，但你咁on 9, 真心膠應該可以補返數

靚女無本心，比靚女玩過之後以後溝女只會溝中中-中下

yanny嚟

真係好想見下你呀

又係你
你唔好咁痴線啦

點解咁撚多戇鳩會信張圖係樓主

精液沖昏頭腦

On9, 基本上靚少少又未到model 級係最屈機；毒撚會以為自己有機，靚仔又覺得襯得起自己，出來做野又易得人歡心，根本上個世界俾你玩晒

Sor 認真咗

標題話 靚女難拍拖
你又話自己唔係靚女
咁關你咩事

應該係你太有自信姐

成個yanny咁款

pm我睇下

死基佬～

智障～

毒L多FF～

毒L切忌有自信～

我信你
可唔可以交換ig?

起底功能啦 成班戇鳩鳩比人撚
樓豬男人黎

有個post話無女

癲雞係難啲

擺明眼角高

遇親啲靚女都想要高大靚仔

相信你都係其中一個

唔自爆 有緣就撞到

連登無女 清醒吓喇你地

小妹扮係浮厹(真毒)叫春都唔撚得

夜喇收皮啦柒頭

自信爆棚

釣厹

Same，不過我係男

user name

勿起底

符合username描述

雙眼皮好深，鼻唔矮，的確正野黎

但，都係username，邊個會咁癲喺連登自爆

認真，遮住個樣規過唔遮

起完底唔似假膠喎

有圖

啊哥

應該係靚靚地跟住搞到眼角高左 但高質既男人只會揀更高質的女

又假膠 呃我感情

咁鬼無聊又假膠

bin c

雙眼皮好深，鼻唔矮，的確正野黎但，都係username，邊個會咁癲喺連登自爆

好嘢嚟㗎！！！！！！！

係你睇唔上啲普通男仔姐 唔夠180又屌 夠180唔夠大隻又屌 夠180又大隻不過樣普通你又屌 根本你就想係又高又大隻又靚仔溝你 唔係冇人溝你

利申 夠183 但係俾人屌唔大隻

從來得毒撚先好難有拖拍
利申：毒撚

瘦底但包面咁慘

係到9up下做個朋友先OK?

同鳩拍
明

眼嘴面型都幾靚
個鼻麻麻
但整體應該係靚女

btw欣賞你係連登自貼嘅勇氣

留名

Yanny嚟嫁喎

想識樓主

你幾分鐘前開post 話自己八十後點樣廿歲出頭，八九年果班都廿到尾啦
死開啦假膠

咁可能你其實無你想像中咁靚啫..

把口講乜都係假，事實係，你的確係普通得制所以無人溝

靚仔都係一樣

回錯人？

依家連登仔把口賤過我了

168高得100磅應該冇波，起碼肥翻10磅先啦

樓主真係super girl?

叫雞都唔益你地啊

屌救命

有冇人會覺得自己靚女

窮撚岩唔岩

識我

無相好難討論

有撚既靚女咪撚尻ok?

名符其實

heep你哋班人仲痴過我散場啦不如thx

你真係癲咗

唔是...

屌，你係靚既話已經成班狗圍住你啦，你是但揀個都得啦

咁你無理由無拖拍

覺得撚狗好好玩是咪心理變態...

係呀，幾時有咁嘅興致？

隔多排改個名再來 太密唔上當

玩狗唔應該咁玩

應該點玩

起碼要有圖先

第一頁貼咗

做咩post自己出嚟

明星來

唔夠真實

你收過兵未？

唔想用tg撚好side時間睇下啲人留言笑下算

你咪又係比人笑返

why so service

你可以玩足成日都幾無聊

我玩咗幾年
係咪仲無聊

係，做咩要咁無聊

份工時忙時hea
hea嗰屎對電腦就痾拔甩喇

唔搵下其他嘢做？

我覺得自己摵唔甩依鋪癮
我連行街都忍唔到手開連登

網絡成癮你心靈空虛姐，要搵寄託

我可以響豎發癲
但現實唔得

你現實係咪好孤單？

你真係super girls?
幾靚 好qq

無人喺身邊嗰屎同有人嗰屎嗰種落差逼到癲但又會覺得好free

癲婆

人係群居動物，點都要搵個同路人，所以要解寂莫就要拎個人自由去換取，你要邊樣？

所以好撚犯賤
推開人然之後又後悔
但又唔想相處覺得咁樣好煩無自由

推開咗邊個，講嚟聽下，等我食下花生

驚自爆

細聲啲講無人聽到嘅